到呢刻都唔明bnf, 點樣幾十萬幾年炒到過億既手法

到呢刻都唔明bnf, 點樣幾十萬幾年炒到過億既手法

上網睇過佢既身家增長, 簡直可以用痴線黎形容

2000年10月 164万円=11.8萬港元
2000年末 280万円=20.1萬港元
2001年末 6,100万円=439.2萬港元
2002年末 9,600万円=691萬港元
2003年末 2億7,000万円 =1944萬港元
2004年末 11億5,000万円=8280萬港元
2005年末 80億円=5億7600萬港元
2006年末 157億円=11億3000萬
2007年末 185億円=13億3000萬
究竟點解可以做到咁?

以前覺得條友是假的, 但05年錯盤事件, 先知道有呢個人既存在
錯盤事件令佢賺左20億3,500万円, 有埋新聞, 間錯盤公司蝕到要道歉, 所以只可能是真的......
「61万円1株売り」, 「1円61万株売り」, 落錯盤: 61萬円每股->變成61萬股, 每股1円

我大概睇過好多文章, 佢係day trader, 每日執小小或打個和, 順手時就大賺, 每日咁累積, 一年積下來就大賺.
佢個手法係捉個股當日最低點, 買入博反彈, 賺幾%反彈, 形勢岩就過夜博第二日反彈持續, 形勢不明朗就當日食糊, 如果隻股繼續插, 就快速止蝕
佢睇住幾個mon, 去判斷實際操作, 但實際點判斷, 我都想知

JCOM股交易失誤事件發生在2005年12月8日，在新上場的JCOM的股票中，瑞穗證券把原為「售出1股定價61萬日元」的指令，誤為「售出61萬股每股1元」，讓股市大混亂。B·N·F 在僅僅10分鐘之間，投入資金取得了7,100股， 同日中在市場賣掉1,100股。 之後由於交易所強制結算，以每股 91.2 萬日圓賣掉餘下6000股 。他合計賺了約20億日元多的利潤。 B·N·F成為在此次的事件中取得最高利潤的投資人

BNF的交易手法屬於當日沖銷（day trading）的一種， 差不多每分每秒都在進行買賣的操作，按照他自己的說法，市盈率 (Price to Earning Ratio)、市賬率 (Price to Book ratio) 這些分析數據是從來不看的，因為他從不長期持有某種股票。不過，對機器接受訂貨、僱傭統計等重要指標，各國中央銀行的動向、大盤指數和期貨指數，外匯市場、商品期貨市場、以美國為首的海外股票市場相當留意。類似當沖客的「反SwingTrade」×「押し目買い（buying when the market is down，市場下跌時買進）」為中心。交易判斷的標準：不憑感覺憑經驗。洞察價格總體變動的能力是最重要的。觀察日經平均，期貨市場的變動等。一天下來，賺賠1～2億日元是很平常的事。

宜家佢點

你買媽咪面對家過幾年仲有錢過佢啦

媽咪麵仲在人世嗎？

2001年熊市
好多股比人洗到反艇
佢就係捉反彈
呢個係其中一個例子戰績

睇過佢訪問 佢其實好專注炒股 但唔受贏輸幾多影響
天材

上左岸

佢full time炒
中午只食杯麵, 以保持集中度

捉熊市反彈, 唔長期持有
捕捉下大反彈, 食完就閃

lm

點樣可以捉到overshoot

我睇過d圖
佢既手法, 唔係等轉勢, 而家係插得最深果下(憑經驗判斷), 就買入
等反彈
如果持續跌, 就快速止蝕

01年大熊市
捉反彈, 幾日就一個double(唔長期持有)
就算反彈之後再跌, 都唔關事
再跌之後, 又可以再捉反彈

感覺有些火中取粟的操作手法

今次武肺股災大把連燈仔玩美股都係咁玩
只係又要玩槓桿又要經常轉身睇啱都要輸

一般市況, 就咁每日day trade, 執0.x%或者1, 2% 咁樣累積

熊市博反彈, 大概明
但即日點捉最低位
事實上好難操作
每日執0.x%或者1, 2%, 邊個唔想

仲有, 佢都會追炒股

我估佢應該事前設定好止蝕, 追入炒股, 賺夠就走唔貪心
睇佢既已知紀錄, 估係咁

似係唔會又出又入
睇準哂係大熊市破哂支持位就入貨

2000年10月 164万円=11.8萬港元
2000年末 280万円=20.1萬港元
2001年末 6,100万円=439.2萬港元
2002年末 9,600万円=691萬港元
2003年末 2億7,000万円 =1944萬港元
2004年末 11億5,000万円=8280萬港元

4年時間炒上岸, 邊個唔想

我睇過youtube, 佢好似淨係望住幾個mon好耐, wait and act
要有信心既位先出手, 唔係就唔出
佢入既位, 都係90度果種直插緊
佢show過自己交易紀綠, 好多單先有一, 二單輸
但實際點操作, 只能估下估下

係 好老實呢排大部分應該都係咁玩
但係輸真係輸槓桿驚爆倉

通常止跌就會升
唔好問我點解

佢本書寫得幾好

衰啲講
班連燈仔輸都係因為玩末OPTION權極高槓桿
同埋升完止賺又忍唔住手做反向倒輸

佢係生理上特別理性

佢呢個打法應該一見急升就立即入返
佢已經打到冇晒個人情緒波動
唔會好似一般人會怕左而去諗

咁有錢又點
都係毒撚冇女

好想佢咁炒幾年上岸
當然之後離開港共政權
去台灣玩台妹
不過我知自己做唔到

我估最多都係幾張咁玩嘅，贏都係贏少少

你幼稚園畢業未

佢呢種玩法個本金一大就玩唔到
所以佢最後改做投資磚頭

其實我大概明白個原理
例如之前成日講既航空股

3月時
波音幾日由89上到180
食個反彈，幾日就一倍
波音之後再插，又可以再食

但實際好難操作
因為唔知插到邊個位先彈一彈

株式投資情報サイト「BNF手法」では、投資法を記載した教材をテキストファイルで販売しています。

教材は以下のレベル1～4までとなりますが、料金設定が異常のと言える域に達しています…。正直言って、こんなクオリティのサイトに支払えるような額ではありません。もはや、論外と言っても過言ではありません。

■レベル1
スキャルピングトレード・デイトレードの初級簡単投資法。初心者や負けすぎて株投資が怖くなっている方はこの手法で勝ち癖をつけて勝利の感覚を掴めることに加え、株投資は簡単だと言うことを実感できるようです。料金は税込み3万円。

■レベル2
デイトレード「騰落逆行法」「天龍落再騰法」の伝授とデイトレード「爆流即騰法」と「騰落逆行法」のフュージョンでさらに毎日の利益率をアップできる。料金は税込み7万円…。

■レベル3
スイングトレード「朝獄天昇」によりさらに利益率アップ。また、デイトレード奥義「昇龍爆下法」や当手法が誇るデイトレード最強奥義「光烈天翔」更に、損切り対処法の「爆龍百烈双波」も伝授する。料金は税込み30万円…。

■レベル4
今まで一部の方にしか公開されなかった秘奥義「陰陽神皇」更に、市場予測法やスイングトレードの究極奥義、更に全ての株攻略の原点となる「株攻略の奥義理論書」も伝授。料金は税込み60万円…。

我估都係livermore 咁掛

記得佢玩股票既錢同日常生活既錢係分開
贏同輸都唔會情緒波動得好勁而影響判斷
加上佢斷六親咁滯 日日夜夜咁睇
佢一開始果陣日日係討論區到留言學野
真係無生活咁

你估連登仔咩 下下賭身家 輸左就ifc

唔講之後啦
夠炒上岸，離開香港已經夫復何求啦

我比較多用嘅係光烈天翔同爆龍百烈双波

佢喺雷曼臨破產果陣撈好多底搏老美救佢
最後全部變廢紙

你睇下美股POST就知大部分人都唔係咁

點解本大就玩唔到？

市場流動性

你股票買賣
一買一賣，對到盤先叫交易
量大，一野掉出黎，邊個可以即刻接咁多貨?
你散戶，個倉位細，炒幾倍，甚至幾十倍獲利梗係易
你試下渣住幾十億去炒，做到巴菲特既有幾多個?
你掉曬D貨同推冧個股有咩分別

下下有大戶係低位出貨俾你咩

已經rip左見佢手術完無出現

睇過佢既交易
幾個方法賺錢

1.大熊市時
捉大反彈

2.一般市況
就捉當日低位

3.牛市/市況好時
搵位入炒股

4.突發性錯盤時
捕捉錯盤入市撈底

成日幻想努力炒幾年上岸

但我既能力根本做唔到

我好憎番工，但唔番工，根本生活都成問題
番工又多獲氣，又無冷氣
如果可以自閉炒幾年上岸，有乜所謂

係人都知道跌到最低點買
升到最高點賣

但撈底真係咁易咩
比一個禮拜時間睇一隻都唔一定撈得中
佢日日咁撈其實係cls

佢同cis 個對談度有講過04定05年果陣日本係大牛市

差唔多日日都有得賺，所以果幾年的增長係最快

同埋佢秋葉原果棟野18年賣左，未計租金賺10億yen 左右

其實賣果下冇人接盤咪奶野？

同埋反彈個下唔貪心好好難做到

當你60點買 到90放？ 等多半日 100放好未？唔係喎仲升緊

再等多日突然跌到60都無

真係要好有紀律 好理性先做到

啫係佢通常會lump sum而唔係用DCA？

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

所以我都呢刻唔明佢點判斷到
睇圖只知佢直插時入

睇圖 佢都唔係最高位出
好多時佢出貨後 仲升一段
但咁既回報已經好巨大

其實佢係玩正股定工具

我覺得佢做咩都會勁，可以咁focus喺一樣嘢

只玩正股，連沽空都唔做

仲未見到佢

未來人

其實最大既敵人係自己 唔係市場
往往hold 貨唔放博佢升
跌又驚 急放 不斷loop

香港好難玩...
又國家隊 又咩又咩

姐係見大跌就入貨撈底 唔跌落去就渣一兩日出貨 唔食到盡
跌左落去就止蝕走人

有冇專家分析過用佢呢套策略黎玩會係輸多定贏多?

其實每日唔係一定捉最低位，而係見個勢，正常一隻股一日上落有一定數，大約就得，重點唔好貪心，賺少左好過坐，而且要買現股。
當然一隻股一日1%唔難，但你唔會次次all in咁大風險，所以加埋平均一個月可能得十零個%

屌
你直接過去啦。
租樓又平，食又平。
做7-11都生活到。
夜晚炒美股執多$100都夠溝女。
唔一定要搵舊大先走得。

正正果份理性先令佢成功
大把人睇到升就失控，一跌就鬧人老千股

香港可以買日股

要開間鋪先有居留權

佢止蝕好快
睇過youtube見過
佢落盤快到打機咁

你試下就知難，我兩個月夜晚睇美股，炒到死係多納指一d,但又悶又累又緊張，最後都要改長揸組合算。 而且唔講多，有時500股左右已經唔係咁易一下出貨

賺小好過止蝕
其實一個月十幾%，1年12個月，本金可以1開3

其實捉好撚易，識割乎青先難

炒日股應該唔同？

條友好似係秋葉原買左成棟樓

有女啦 佢秋葉原仲有棟物業

好難捉
講就易

呢啲故仔年中吸引唔小賭仔上賊船

其實一樣都係咁炒
再簡單啲如果你有能力每日炒期指穩賺10點已經夠發達

個個諗住好易之後俾人左一巴右一巴夾爆

我覺得bnf同cis好打天才波，盤感好強，好似打機咁，普通人好難複製個手法。

我都無話易
其實係高難度操作

而家有二條路比你揀
第一條路，日日努力工作加班擦老細鞋，唔飲凍飲，行遠小小慳幾蚊搭車錢，買野諗過度過，日日慳埋慳埋儲首期，再努力比管理費，加埋供二，三十年樓。到退休果日終於可以安享晚年。呢條係肯定既路

第二條路，向高難度操作挑戰，仲要成功機會率好低。壓力大，要高度專注, 高難度操作，不過炒得掂，幾年就上岸，移民走人又好，去環遊世界又好，去邊度食女又好，任君選擇。

行香港人最鍾意既第一條路嗎？

普通人同佢相反
高買低賣

咁多中二招式名

佢講過 玩股唔可以同佢有感情

其實都要講運

記得以前有個故仔

當有100個人,每人有1蚊,要不斷對賭

公就輸,字都贏

實會有人由頭贏到尾

有啲野根本無得學

開course賺錢仲易

呢種係所謂既殺跌盤
呢d盤出現多數都係一個跌浪既尾聲
隨之而來就係一連串既大幅反彈
如果有買賣盤就可以睇到多數呢d盤去到最低價個一下時
基本上買盤係會清空晒 落到無得再落d賣盤成交唔到時
個價就會突然急墜落去 然後就會hold實左係低位幾秒後
D賣盤會開始縮掉返轉變買盤 所以好多時你見到d漫長跌浪既股票 反彈個一日都會有個好深既deep V bnf大概就係好熟悉戈個moment然後操作吧

以概率黎講，最多咪連贏6鋪

咁咪計多啲10萬人囉

總有1個人會由頭贏到尾

睇過好多介紹佢既人 都話佢情緒管理極致
佢無因為贏好多而改變生活習慣
佢交易果時係贏輸都木口木面
好想知佢近況點

Eq高
我應該係唔得
由細到大都好激動

我識既trader裡面，最穩定既都係EQ極高，喜怒不形於色，贏緊1萬同輸緊1萬都冇emotion咁樣

食寫 ai 就可以用佢果套玩.

白痴，有錢食咩女都得啦

專業daytrade然話你知
每日拾0.x%,拾二十日左右
總要輸返5,6%出去

咪以為發達好容易至得㗎

其實唔難

Lm

如果可以辛辛苦苦炒幾年上岸 有乜所謂
番工都辛苦 仲要得雞碎咁多人工

上岸可以走人 可以日日做尖 可以環遊世界 可以日日玩o靚模

難道努力慳錢，努力工作，捱三十年去供樓，呢個先係你希望既人生

港股交易費咁貴

其實上上落落你一個月贏到
三個percent,穩定嘅你做股神

用左唔夠7100円，賺左20億。

所以我真係想知點解佢做到？
所以先開題目比大家一齊研究下

其實應該有好似打電競嗰類天份
佢隻眼同個腦每秒都可以計到好多同好密集嘅訊式，再加埋機械化操作，其實咁嘅人喺世界上係萬中無一，
自問睇盤跳，個腦仍然係一片空白

所以咪研究點解咁多年
佢可以持續大贏

我覺得好難一次過mon住咁多隻股
唔睇圖 齋睇價錢我自問做唔到

其實佢嘅方法如果用嚟炒期指應該幾有用

佢係唔怕悶 基本上無朋友搵佢玩 日日做差唔多既野 果陣有人訪問佢 佢連午餐晚餐都食差唔多既野
好想知呢幾年佢有無獎勵下自己
如果贏撚左咁多錢都唔去玩下 有少少無聊

我認為呢啲嘢
係冇得一齊研究呀
自己有自己一套

起碼佢買左樓
香港人夢想

winning ratio 60%
都可以好volalite

睇盤路嚟樣野 我炒咗咁多年都仲係唔識

買强勢野止跌唔止賺
買弱勢博反彈相反

4年上岸

呢度啲連登仔
以為自己每日注碼幾億
喺屋企炒
驚掃曬啲股票影響個市場流動性？

日股唔同港股啦

我覺得佢係睇左好多case,掌握到炒日股班人既情緒，大約知邊種news會令隻股跌幾多到，差唔多位就買入

應該係咁㗎
一日二三十個出入都得㗎

bnf 外，仲有個散戶股神cis,

之前係商務有本書講cis，基本上就係強勢股升緊果陣追入，一轉弱就沽

又唔洗一定要撈底先賺到錢 撈底係利潤最大化姐

cis 都係D 痴2線佬

佢話佢去渡密月果時朝早同老婆講要返屋企炒股即日搭飛機來回夜晚返去搵返老婆食飯

有次買股票一日蝕咗5億
佢同老婆講
老婆好淡淡然笑笑話"係咩?"
一D 都唔擔心佢

佢到今時今日都係租樓
因為佢都自己炒樓唔係長處
唔係自己領域D野佢係唔好掂

而家都半退休咁
每日只係炒盤前
一開市望2望就去雀館打麻雀

其實點解大家咁鍾情股票?
明明FX先係練功既最好market

佢係咪只捉低位all in一注就算？

姐係搭順風車 玩接火棒 見音樂椅停就止蝕急腳走唔磨

大把人學佢玩 輸身家你唔知姐
天才+運氣 去努力就贏 唔等如努力就贏

應該分幾隻落注？

佢心理質素太好 玩到秋葉原有棟商廈係佢買左

Bnf個樣好似都唔係差
如果賺夠就退休應該係世人眼中嘅人生贏家
不過佢就揀咗咁樣嘅生活模式
某種意義黎講天才真係唔一定全能

心理質素同信念都好重要
有時撈底 買早咗 急跌 應該止損定hold 都係學問

巴打唔好全職炒股呀
死左百個人都唔知有冇一個成功

港股成日都有d微信女股
下下都插8/9成
難搞
其實證監有無監管
雖然係自由市場
一買一賣你情我願

人生無希望
想走人，香港幾年內玩完

唔好咁講啦 可能暫時未醒姐

邊有可能落左盤十分鐘至發現。
Price重差61萬倍, 重咁巧合比你接到7100股貨。
咁多巧合一齊出現絕對唔巧合。似content farm.

又一個連登股神出現了

咪ON9 , 買咩撚都應該要SET止蝕 止賺
係好基本既野黎

又冇人叫你一定要居留權，搞張工作簽證都生活到，可能求其搵間公司仔做，溝件台妹結婚，咁就入到籍啦，洗鬼開鋪

呢啲係天才

專注
無情緒
觀察力強

固定既炒法加極好既心態

首先都要有料炒到本金大

買在最低位 賣左反彈最高位
神人一般

無錢啦

舊燈睇到新燈
我岸都上埋
巴打你仲日冤夜冤

佢應該係嗰啲 poker 計機率好準又決斷嗰種 trader ，真係要天材加性格，而且對市場認識非常深入

你鍾意law

有幾十億唔駛炒啦

屌你老母，你咁撚低質就咪撚回我啦

連平定貴都唔識分就去驗下個腦啦

佢變到自己電腦咁
係個腦度同時已經分析緊好多樣野
最緊要唔受情緒影響
就會做少d錯誤決定

所以話係連登想學術少少討論都好撚難
永遠都有D弱智仔用自己角度出發
唔會係學術角度上去傾可行性
有幾十億，理撚得你叫雞定過大海
依家係講緊個資金大細，係操作上有咩分別
仲要懶係醒咁扮獨到

即係呢塊大陸已經有人認頭為王.
你唔好諗喇,去諗第二辮啦.比如話六合彩大王, 連中十期頭獎. 暫時未有人登上呢塊大陸.

你有冇諗過佢喺天才就去到邊都發到達唔好幻想咁多喇覺得生活唔好咪努力增值囉上黎叫春有咩用

其實一定係天材加上佢個性格先做到咁 正如有d 人對數字特別敏感 有d 人語言天份高
換轉係你 你敢唔敢好似佢咁玩又玩到咁大
就算比錢你 你拎去投資 又可唔可以睇得準唔蝕錢呢

人地係十幾萬起家 再玩上去 有幾多人比佢更加多本起家 但蝕到破產都有

其實點解講句野都要加密
啲基金經理個目標都係跑贏大盤
講緊都係平均年回報10%左右
拉均黎計，年回報有10%已經好勁
因為有幾年係大單邊升市，一個調整/熊市，已經拉低勁多回報
巴菲特咁大既倉位，基本上要減持都唔會做得快
講咁易咩
咁叻仲唔寫信自薦去做

不如諗下,上左岸但又頭到尾都off the radar o既有幾多仲好

如果唔係jcom, 可能由頭到尾都無人知佢係億萬富豪

上左去邊度岸？
投資有得上岸？
輸嘅先會掛靴
贏嘅繼續賭落去喎

你要好快手，日股搵既就係個0.幾%，出貨慢小小都差好多。
點解唔需要睇好中都係咁，無需要最靚位，有肉食就收，但要小心同唔好諗太多
但其實市好既長揸搵仲多，但要眼光夠準，好似Tesla 500以下入又無800放，家下都一倍啦

你正正經經買好既股票長揸，唔大洗，多d時間之後一樣得。問題係一早買樓年年旅行再成日食好野者
錢係留黎搵錢先有價值，用左就無

有時走左回頭炒蝕番轉頭 佢好明確hit and run

你當真倉變成模擬倉咁都可以

On9

諗起打lol 個faker
又係冇女朋友, 專心打機
lol 第一人

追哂post, 大家可唔可以貼題D
佢既分析技巧其實係點
佢希無透露過

又唔好咁講
佢最近清航空股咪清得好快囉

人地討論下人地點做到都叫冤
你都係落返水再練過啦

果度佔幾多%?

截至2019年底，巴郡持有達美航空11%的股份、美國航空10%的股份、西南航空10%的股份，以及聯合航空9%的股份。

佔佢總資金幾多?
同埋我印象中，佢係賣完先講放曬D股

2000年10月 164万円=11.8萬港元
2000年末 280万円=20.1萬港元
2001年末 6,100万円=439.2萬港元
2002年末 9,600万円=691萬港元
2003年末 2億7,000万円 =1944萬港元
2004年末 11億5,000万円=8280萬港元

4年炒上岸....

以我所認知, 4種方法炒, 全部短線也

1. 大熊市時
博反彈
例子

2. 一般市況
捉當日低位

3. 牛市/市況好時
追炒股

4. 錯盤時
撈底
如jcom事件

唔長線持有, 博短線反彈, 即日或幾日內沽盤
嚴守止賺止蝕

巴打搞緊笑？
佔佢幾多%關佢減持都唔會做得快咩事。。。。

重有買完俾媽咪麵燈

你冇得睇盤，呢世都唔會學到

好多年前上網搵過，話佢嘅方法係搵急跌股，遠離平均線嘅乖離率夠大時，股價回歸均值（即係股票貼返去移動平均線）。留意下樓主貼嘅所有圖都有一條移動平均線。

屌啦，幸存者偏差聽撚過未

唔識就上youtube睇下啦成班on9

條友好似淨係睇住d 股價泥抄。係米架
毒燃到咁，唔好話女，仔都唔知有冇見過。我一年都捱唔住，識都無用

你搞笑呀依家?
你一秒就放曬10%股票?

股市對佢黎講係一隻玩唔停手 仲要玩得叻既GAME, 錢只係數字
所以咩止賺止蝕, 上上落落 心理壓力 全部對佢黎講都唔係一回事

你又知日本冇? 個個市場都一樣有大莊 一樣有托市

無野喇 原來運桔既

你講你？

你真係唔識架wo

本來好心想糾正下你哋
不過都係算啦 你哋繼續係到自high啦

利申 打緊大芋工

咪出黎引笑啦

圖都唔睇既連登仔，係靠其他方法炒股的

你去溝女囉，我要錢就夠

好似話佢圖都唔洗睇 睇個價就落盤

好想知佢用咩app 可以一次睇哂咁多隻股我地就要逐隻click入去

連登仔對住既係錢, 日本仔對住既係一堆數字

以老千賭波網黎講, 已經昆到唔少傻仔

佢成功似乎係佢心態天份多過實際技巧 所以傳授唔到比人

好似有d電競選手炒股都唔錯 以前聽過個炒格仔幾勁嘅人都係d街霸比賽冠軍

仲有睇盤呢樣野我聽左好多年 自己都睇唔出有咩竅門

咁都叫明白個原理？

咁似唔似買大細

其實唔明都好合理 呢d野就算佢親身教你你都未必學得到

得10%唔好出黎獻世啦

睇文就bnf係炒格仔加撈大跌股食大浪

不過港股d大跌9成股多數係微信女散貨股，永不超生，照抄bnf專撈呢d死得
美股就apply到

萬中無一人中龍

六合彩計概率唔會中添

你冇錢

咁你條女呢？

連燈仔講野真係好mean

pin呢個

有無例子

樂觀SIR你而家返咩工

人地日本仔講到明買日股美股
你用港股套落去點明

重點，Survivorship bias ，肯定唔止佢一個用呢種方法炒。一將功成萬骨枯

港女都癡線

呢個真係天才

下我都係咁玩結果高買低賣, 成日中伏
點解佢發到達